點睇有和理非組隊去阻止警員暴力？

好似有基督之盾
有社工
又有銀髮

有人覺得阻住曬
有人覺得銀髮會令黑警打唔落

今次無特別野要守

點睇？

支持
反對